[
    {
        "randomId": 648
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nciye inkanda mpirika n'inkingi",
            "option_1": "Urwembe mu musatsi",
            "option_2": "Urukoma n'insina",
            "option_3": "Umuvure",
            "option_4": "Amacandwe y'incira",
            "correct_answer": "Urukoma n'insina"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ninjye muzindutsi wa cyane, hari aho nasanze umuzimu yiyunamiriye",
            "option_1": "Umuvure",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Umutego",
            "option_4": "Inyamunyo",
            "correct_answer": "Umutego"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nyiramakangaza ngo mutahe",
            "option_1": "Amagambo yo ku rurembo",
            "option_2": "Umuheto n'umwambi",
            "option_3": "Imbeho ku rugi",
            "option_4": "Inkoko n'inkware",
            "correct_answer": "Imbeho ku rugi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mpagaze inaha ndasa kwa myasiro I Burundi",
            "option_1": "Inkombe z'uruzi",
            "option_2": "Icebe ry'inka",
            "option_3": "Ubwoya bw' inka",
            "option_4": "Umurabyo",
            "correct_answer": "Umurabyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Gahanitse ari keza",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Agahinda k'inkumi",
            "option_3": "Umukecuru wurira ikigega",
            "option_4": "Inyegamo y'umusore warongoye",
            "correct_answer": "Inyegamo y'umusore warongoye"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Agakecuru ka;anutse i Nyarushurushuru kiteye imirwa munani",
            "option_1": "Ibiganza",
            "option_2": "Ishuri",
            "option_3": "Igitagangurirwa",
            "option_4": "Intete z'ibigori",
            "correct_answer": "Intete z'ibigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ninjye muzindutsi wa cyane nabonye imodoka y'amaguru abiri",
            "option_1": "Umugore utwite",
            "option_2": "Umuzungu wambaye amadarubindi",
            "option_3": "Ibirenge by'umuntu",
            "option_4": "Igicucucucu",
            "correct_answer": "Ibirenge by'umuntu"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Igira hino ncuti",
            "option_1": "Igikoro",
            "option_2": "Imodoka yabuze feri",
            "option_3": "Ikiringiti",
            "option_4": "Igitagangurirwa",
            "correct_answer": "Ikiringiti"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Inkoni yanjye nyibyaza amazi, nashaka nkyibyaza amabuye",
            "option_1": "Inda mu ruhara",
            "option_2": "Gutara ibitoki",
            "option_3": "Igisheke",
            "option_4": "Ibaruwa",
            "correct_answer": "Igisheke"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ubwo twicaye hano haraza umuntu aduhamagare",
            "option_1": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_2": "Ibitotsi",
            "option_3": "Gusaba uwo wimye",
            "option_4": "Amazi ku iteke",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    }
]